封區好成功.......今日大約有40宗.......................

局黎架!!
試左局部封區/封大廈跟住揾埋專定出黎話成效唔大,
跟住數字上升
再黎個全港封區, 一次過收集晒所有DNA

呢個post根本就係恥笑揮手區

封樓就封樓啦 區咩啫

你講咩呀

我地特首no.1嫁

小區清零又失敗

777：封街唔駛睇確診數字,想封就封！

小區清左

大區未清姐

777 : 封小區係有效，會做到年29......

年30開始全港封

林鄭幾時先唔會柒，
由佢上位到依家，無一樣嘢唔俾人笑，仲要恥笑

垃圾高官，做人做到咁，去天堂都無份啦，仲話留位俾佢，笑死

大陸封就封一條村
無出無入
你就封一棟樓
封香港九龍新界離島唔俾出入咪得囉
包你無事
又唔洗封關合曬你意